你哋床單被單幾耐洗一次

兩日洗一次會唔會太誇張

兩個禮拜就差唔多

1個月

睇污唔污糟囉

兩日即係一張乾咗冇耐又洗過?
衫都未必洗得咁密

一星期一次

因為我好易好痕
通常瞓到第二晚就開始痕

3個月一次

我裸睡訓，會痕先洗
有時訓醒屎忽比野咬損添仲會
通常2至3星期一次

1年1次

我二至三日

要洗嫁咩出世到而家都無洗

應該係心理作用
再唔係床褥有蝨
洗幾多次床單都冇用

2星期一次

半年一次

正經答
1-3 星期

1日4次

每扑一次嘢就洗一次

所以一次都未洗過

2年